特朗普下令取消2500萬美元對巴勒斯坦醫院援助

美國總統特朗普周六下令，取消將用於東耶路撒冷醫院護理巴勒斯坦人的2500萬美元撥款。法新社消息，特朗普此舉被巴勒斯坦人稱為“政治勒索”。

特朗普今年較早時下令，重新評估美國對巴人的援助，以確保撥款的使用符合美國的國家利益。美國國務院一位官員向法新社表示，經重新評估，原先發給東耶路撒冷醫院的款項將會轉到其他地方的優先發展項目。
自由巴勒斯坦組織指責特朗普此舉是“政治勒索”。該組織負責人阿查拉為表示，美國取消東耶路撒冷醫院的這筆撥款將會引起地區的不穩定，對數千巴勒斯坦患者構成威脅。

特朗普政府上個月表示，會將巴勒斯坦經濟援助基金的2億美元轉作別用。該基金是為西岸和加沙地帶的計畫提供財政資助。 到上月底，特朗普政府停止向幫助巴勒斯坦難民的聯合國救濟和工程處提供資金。
特朗普稱，此舉旨在迫使巴勒斯坦人談判。

美國總統特朗普下令, 將用於東耶路撒冷醫院護理巴勒斯坦人的2500萬美元撥款, 轉到其他地方.
特朗普今年較早時, 下令檢討美國對巴人的援助, 確保撥款的使用符合美國的國家利益. 國務院表示, 經檢討後, 原先發給東耶路撒冷醫院網的款項, 會轉到其他地方的優先發展項目.
上月, 特朗普政府表示, 會將巴勒斯坦經濟支援基金的2億美元, 轉作別用. 該基金是為西岸和加沙地帶的計劃提供財政資助. 到上月底, 特朗普政府停止向幫助巴勒斯坦難民的聯合國救濟和工程處, 提供資金.
特朗普承認耶路撒冷是以色列首都, 並將美國大使館搬去耶城後, 美國和巴人的關係轉差, 今次美國一再停止對巴人的支援, 令雙方關係進一步惡化.

收皮啦死巴佬，咁易俾你食到兩家茶禮咩

25M 好少啫

咩政治勒索
老馮要幫你嫁?
比埋個官你做好唔好

欠你嘅咩？

屌你老母，死巴狗。

又要反以色列 又要美國援助

巴勒斯坦國總統阿巴斯：巴方希望融入“一帶一路”建設

呢條友都有今日

中國好似承認巴勒斯坦

同流氓講道理係無用因為人地根本就無恥

巴基躝癱

又要反美，又要囉援助
咁撚巴閉叫你d伊斯蘭同鄉磅水囉

唔撚驚 賣左尼馬大把錢淨

巴勒斯坦呀

近支者柒

唔比錢你係勒索你？
發窮惡？咪繼續一帶一路囉

仲要勾結埋支共去搞一帶一路添
真係唔知係乜邏輯 唔比錢 會係勒索

有人民幣啊，驚閪咩

一邊反以色列一邊奶美國佬著數
開晒口迎合一帶一路，埋中共堆
呢兩點加埋真係辣慶侵侵，抵俾佢屌

快些租地比贏國，收返租補數

巴勒斯坦呀Ching

抵你死呀抵你死

大把連登仔見到巴xx坦就以為係巴基

岩LA將所有參與一帶一路既國家加關稅
等你仲玩騎牆呀拿